屯門公路咩事，兩邊方向同一個位開始塞車

半個鐘郁都冇郁過，係咪有咩大獲野

識開google識上連登唔識上網搵交通消息?

屯門公路往屯門方向，近黃金海岸有交通意外，全線封閉，龍尾：職訓局海事訓練學院。 (HKT 15:45)

塞緊呀屌你老母

塞車仲要有個痴線佬係咁自言自語

我都有 係咪岩岩落左車

撚唔知塞車係有交通意外咩，就係上黎問咩事丫嘛

基本三日一小炒 一週一大炒

唔撚洗睇架喇 啲路日整夜整 又有大撚把盲撚左CUT右CUT

啲人八卦望對面咪炒